突發! 李嘉誠藏頭詩原來有另一種意思!

最可愛愛愛愛愛
誠哥話你地好撚可愛，咁都要過份解讀
又打到成地下都係精

估唔到誠泰咁萌

大家打少d飛機，做多d實事啦
誠哥商家佬黎架咋，又係大陸同香港撤資
影響力好有限

怒推

屌冇人理你呀貴

冇人理

誠哥